北角明園西街現場

北角明園西街 英皇道路口 現場

7-11門口

Lm

北角封路

原來仲有咁多人玩pokemon go

福建佬同美國記者（自稱 但識普通話）講民生
要佢將福建國既民生講出去

突發唔知咩事
出左馬路

咩事都唔去

福建勇士vs防暴犬

狗仔封完路食飽飯